我唔明人係咪真係會咁犯賤？

啲人成日話做緊政府工有時hea得濟，想出去出面私人公司打拼尋求刺激

但係私人公司啲人又話自己多嘢做到抖唔到氣，好大壓力，好想入政府hea吓

其實hea嗰邊應該好容易處理到，最多一嘢扑暈自己就可以搞掂，但係私人公司嗰邊你點都要搏到盡chur到盡㗎喎，好似選擇都少啲啦，起碼你要做公司嘢無得話無啦啦抖吓做其他嘢，點睇兩邊都唔算平等，點解會想出去返去做尋求刺激呢？

永遠都係隔離飯香㗎啦

傻鳩 d人擾敵炸 咁都信

其實無野做果種辛苦係另一種辛苦

但無嘢做有錢收收到退休唔好咩？都好過啲人無嘢做又無錢收呀 就算悶搵其他嘢做唔得㗎咩

要扮工
無得上其他網（被block/會被報串）
無得訓覺
無得玩手機或其他好明顯唔關工作既野（會被報串）
大致上係咁

政府工都會咩 都唔驚比人炒架啦

要過左幾年probate先